鞋帶時常鬆脫 ? 你綁鞋帶的方法正確嗎 ?

逐步檢查你綁鞋帶方法是否正確 :

18種綁鞋帶方式 :

唔識綁 ? 每種結都有 Flipbook 逐格睇一步步跟住做 :

成個網都整得好有心機

Lm

綁完之後打多個結
半年之內都唔駛打多次

較好鬆緊 搵火機燒熔條鞋帶 終極懶撚

留名